夏殺破狼？

勝愛派對

笑撚到我

季初仲話教沙拿咩係世三

藍藍車狗捐進了狗洞

世3傷完冇耐

死車狗

縮撚咗去邊班死軌

咁佢係勁過沙拿wo

甄子丹最後咪比洪金寶推左落街

利狗咁快沖出黎做咩 唔講以為你地拎咗英超

之前又話踢防守足球搞到數據唔好

依家咪一𨶙樣

下個標題係咪夏殺被鏝破

金曼炒車
兩邊都抽得